% Permet de construire le fichier .dep des dépendances (packages et fichiers nécessaires)
\RequirePackage{snapshot}

% Classe and options of document
\documentclass[french,12pt]{beamer}

\usetheme{Copenhagen}
\usecolortheme[named=blue]{structure}
\AtBeginSection[]
{
\begin{frame}{Plan}
\tableofcontents[currentsection]
 \end{frame}
}

%%%%%%% PACKAGES %%%%%%%%
% Using french
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}

% Packages for math
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

% Packages for licence CC
\usepackage{xcolor}
\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}

%%%%%%% PARAMETERS %%%%%%%%
% Main parameters of document
\title[Méthode des éléments finis]{Quelques rappels sur la méthode des éléments finis}
\author[Mickaël Abbas et Ting Yu] {Mickaël Abbas et Ting Yu}
\institute[EDF R\&D]{EDF R\&D}
\date[2020-2021] {2020-2021}

%%%%%%% DOCUMENT %%%%%%%%
\begin{document}

% General commands
\input{../preambles/slides_modelisation_General}

% Chapitres
\input{./chapitres/RappelsEF/Introduction}
\input{./chapitres/RappelsEF/MethodesApproximation}
\input{./chapitres/RappelsEF/FormulationVariationnelle}
\input{./chapitres/RappelsEF/LaxMilgram}
\input{./chapitres/RappelsEF/MethodeEF}
\input{./chapitres/RappelsEF/Conclusion}

\end{document}
